點練唱歌尤其假音

真聲偏沉，唱唔到假音真係唱少好多歌，有冇高人指點下點練假音或者練唱高音

用頭聲代替假音

錄首歌黎 , 等 d 巴打聽下你係咪用錯方法
利申 我都唔識

聽陳拍乳 然後學！

扮曾志偉同米奇傾計

唱陳偉霆首taxi就練到

yes

點樣用頭音？？

一唱假音/走音就覺得好難聽 費是擺上黎摟屌

無言的親親親

咁我想問點樣練真音上高音
我真音上唔到高音成日用假音代替

Barry Gibb